義工聯盟派口罩，林鄭係榮譽贊助人

收到長輩話義工聯盟派口罩，撳入去睇，張form 畀勁多個人資料，再search 下個架構紅到爆

咁佢的確有做野派到口罩比廢老
咁區議員幾時先派到

今日經過愛民邨見到民主黨有派
一人3個 派完即止

就係奇怪，中聯辦今次搵紅底ngo, 冇搵政黨

民建聯有派紙咁薄口罩

民建聯

做到野

見到相，透光

個膠袋面可能有病毒

3個